不如印tee

印一堆黑tee 上面印着‘支持警犬執法’之類嘅口號，日日就着住行嚟行去，行差館出面又好乜都好。既唔犯法，又好似示威緊咁，比到啲心理壓力。諗唔諗得過？仲可以印血腥圖eg記者俾人射完之後個樣，感化遊離派。

唔印Tee可以派一堆Sticker貼係身

pish pish pish

香港人 fb轉張區旗相都驚
拿拿聲轉返走
會同你著住件tee周圍走

但增加比狗查既機會

有諗過 可以就咁着住件Tee周圍行乜都唔帶 又可以孭個袋裝垃圾撚狗

一個啲人話犯法呀嘛 呢個又犯乜鳩法 不過到時啲狗鍾意亂撚咁砌生豬肉 我都冇辦法